彌敦道發生咩事，突然無晒車？

上千人係彌敦道等巴士，等咗20分鐘都有，話轉晒上窩打老道

【Twitter要人!!】美加議員人權日tweet集合list!!!!

需要人入去推post
Twitter 需要大家

岩岩係果面返
出左大獲野 好多狗
有人想知我再講

快講

[聖誕新歌試唱] 何君奶隻鵝、鄧炳強is coming to town等九首

匯豐街口有狗捉人

hsbc轉入郎豪坊個度 有2架空左巴士 一埋防暴個個都渣長槍

你去咗人民大道

咩事

既然你咁想知 我就講
有幾架巴士爆左玻璃